想知點樣可以知一個人既宗教信仰? 我蒙面然後自稱自己信伊斯蘭教得唔得?

如題，記者會講到宗教原因可以括免，咁我蒙面然後自稱自己信伊斯蘭教得唔得? 我岩岩先信所以冇任何信物得唔得?

推

p牌仔推唔到

p牌仔推唔郁 有冇人可以解答?

p牌仔推唔郁

我比較想知「健康問題」，我話我鼻敏感又點計？
我覺得空氣污染嚴重想prevent potential damage又點？
我生暗瘡想盡量隔除細菌呢？

common law 同法官講

一人買定本可蘭經袋住囉

可唔可以自發組織一個要蒙面既宗教?

係 就係好模稜兩可 我自己都有鼻敏感但我冇醫生證明點算

奉至仁至慈的真主之名（بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ）
一切讚頌，全歸真主，全世界的主（الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ），
至仁至慈的主（الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ），
審判日的主（مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ）。
我們崇拜祢，只求祢佑助（إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ），
求祢引導我們上正路（اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ），
祢所佑助者的路，不是受譴怒者的路，也不是迷誤者的路。（صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ）。（一章：一至七節）